矯正拖延心態

@笠

你貼多次bam圖出黎 就會乖乖地死去做嘢架喇

download the sound as my wake up alarm

鳩到係到執電腦相

DO IT

I have no dream

能活下去已很勁

Do it! Just do it! 一開始嚇親
但睇完好撚有motivation

幾秒囉 之後都係繼續拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖拖

係，通常係覺得好motivated，走去開咗個頭，跟住就停咗

呀笠？

呢個真

我係佢分身

正

食緊屎